把聲柒係咪冇得救?

沉，細聲，模糊，無起伏
聽落個人好灰咁

試下講大聲啲 精神啲

聲沙，雞仔聲，又冇氣d

沉米講返響亮d,細聲係你要用丹田講，模糊米咬正dd字，無起伏米比d起伏，講野果時手舞足道會比較好，咁你成個人睇落無咁灰，全新ga你完成

利申 有d有亂up成份

聲沙又雞仔聲 我諗唔到把聲係點

打少d j
起碼精神d先